點解香港人既公共禮儀意識可以差到咁？

搭電梯總有人唔企右邊，有人迫到埋黎都完全冇意識要讓，試過見到有人比人出聲叫讓，讓完一個人即刻企返係左

等巴士永遠有人唔排隊，趁亂就搵位攝，好d既就企門口側邊等，但唔知點解要企到咁埋上緊車既人，好似唔想等人上，想隨時上車咁

搭地鐵最on9，屌你老味永遠有人唔企側邊等，阻撚住哂人地出。企側面俾人出既次次要俾中間d人入哂先有機會入，一係就有人忍唔撚住係側面格硬攝位。
入到車廂，就總有d撚樣低頭玩手機塞住條路，唔行入去空位。
等到到站喇，我明明行緊出車廂，都可以有人攝我位出去
好喇當我認定大部分人係咁唔守秩序既時候，又會俾我見到個車廂塞到抖唔撚到氣個陣有兩個關愛座竟然可以係冇人坐，係咪反智到咁

搭電梯根本唔應該行，行會有更大機會整傷自己整傷人地
要阻住其他人行，先係禮儀

叉錯腳，整傷自己x1

因為個啲係新香港人 仆街大陸狗

上面兩位想激化矛盾，惟恐天下不亂